[打手入]絲打們去開邊度剪頭髮

是咁的，我本身由細到大都剪開同一個髮型師，係由我幼稚園開學係當時屋企樓下既髮型屋開始搵佢剪，到佢自立門戶，我地都搬過幾次屋，全家都仲一路搵緊佢剪。但係我近呢兩年開始覺得佢剪既款式唔係好啱心水，次次搵佢剪/染/電都係勉強收貨，所以想轉會，想問下各巴絲有咩推薦。

地區不限，唔係離島就得，剪得好我就去，同埋盡量合理收費啦

或是有冇巴絲自己做開髮型師，可以入黎sell下

我剪開尖沙咀既
剪過染過漂過
身邊都有幾個朋友去過都滿意

加我Tg再分享la

做哩行 學緊剪
細場大場都做過 認真真係一分錢 一分貨

去開馬鞍山中心整頭
剪電染焗油全部喺佢度做
一直都好滿意